CAD OO有interview揮手區

有無巴打黎緊都係廿號？

巴打in成點？

無特別⋯作完文就in...話要等到六月先有消息

individual in仲要作文？